[jj插沙跪求]有無土瓜灣巴打有煙紙???

求救！煙癮起！

推

我有

報紙檔啦

咁唔等得咪搭的士去買
旺中報紙檔一定有